經過呢次事件 發現男人高真係好緊要

林卓廷2:25開始 阿蛇都要抬頭望佢

譚文豪

相反 啲矮瘦撚完全冇殺傷力的 例如豬閪迪嘔落蜆蟑樵雄
男人高真係好重要

利申： 男人 153高 好在高過龍文偉

Btw 聽日記住出黎

著住件背心就係呀 知唔知有個牌子叫police架

我呢啲肥矮柒毒都係摺埋算，跟大隊遊行幾個鐘返去睇愛回家

任達華：我係差人

鄺神呢

對拿破侖好似無乜影響

原來係電視幻覺？
得188咁矮我阿婆都高佢兩個頭

佢有上次同警察理論過？
匿起後面佢就叻

咪分化

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

七能到

唔一定

長大啦on9仔

繼我話政見相近先係好緊要

True.

咁咪即係差唔多高囉 你有咩問題？

好似嗰陣歐洲米七算高

衝到最高個班都唔係個個米八啦
搞分化我屌你老母

個個年代米5算好高
我阿婆識得拿破輪 同佢一齊玩大 話佢個名係法文就係解「高佬」

4cm咪差唔多

153